十一 應該如何行動？

想我地十一完？
我話你聽一定唔會呀！
問題係，民陣和理非式定勇武衝擊式？？
大家討論下

朝早一定要去睇升旗禮先啦

返屋企瞓覺

共產黨旗

唔好再搞中國國旗
佢最鐘意綁架14億人黎嘴炮
要搞搞黨徽

十一大遊行走唔甩

升支四星紅旗

升旗禮一定係最有戰略意義既地方

七一輸咗後唔見到有咩實質準備。

全球登報
超級大遊行
twitter幫中國出名

金紫荊party

再睇下高官們邊度慶祝，陪佢地一齊慶祝

維港激光party

全球各大報章頭版，今次講中共seventy years of brutality，盤點七十年來加於各民族的暴行。鞏固中共的全人類公敵形象。

呢個得！！文宣要開始

612 721 811

823 人鏈

——————823 23:59死線——————

824 觀塘/機場

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！永不割席！

香港人 你無得再輸

Fight for freedom, Stand with Hong Kong

光復香港 時代革命

睇人扯旗好基本

七一個朝係嚴重唔夠人

所以十一都會輸。